[長文] 天水圍單嘢 我有啲困惑

首先聲明我係一個極度憎香港政府同差佬嘅香港人，我女朋友就係150粒催淚彈嗰日受傷嘅一個無辜和平合法示威者，大家諗下邊個男人會唔憎令到自己女朋友大比嚴重燒傷醫院都唔夠膽去最後留咗手掌咁大嘅疤痕既人，大家聯想就會知我有幾憎啲犬。

因為我天水圍單嘢暫時收到嘅消息就係兩個學生幫社工執垃圾然後有個男人傷人。依家三個人都係差館，學生未知有冇告刑事毁壞。（歡迎提供最新資料）

咁正常發生左一件傷人嘅案件將所有人拉[帶回］警署了解事件仲有錄口供係一件作為一個警察一個人民公僕應該要做嘅嘢，然後我哋而家就好似純粹係好撚憎警察所以落去屌佢，不過佢其實做緊正確嘅嘢。

下面係我嘗試俾警察嘅理由，我知大家會睇到好嬲忍不住嘅可以睇晒然後諗下我想講嘅嘢。

［落閘閂門］
咁多義士同街坊去警署仲要個個情緒都咁激動，如果我係警察嘅話我會根據之前所有運動嘅情況黎估計示威者會有可能做出乜嘢行為。有可能會衝入報案大堂造成混亂所以拉閘，不過唔俾人報警都係可恥。

［增援］
頭先睇直播警車一嚟啲人就勁激動，咁本身加強警力去一個有大量示威者嘅地方係一件好正常嘅事，所以係呢一刻係警犬嘅眼中我哋就係一班純粹好撚憎佢哋所以搞差館仲要妨礙佢哋做正常職務嘅示威者。

［查車］
咁全世界都知道有大量示威者去緊現場，我相信警犬都知道。咁估計我哋有冇力升級嘅可能檢查有機會去現場嘅車輛唔係就係警察應該要做嘅嘢咩。

我知道大家呢段日子都辛苦，怨恨亦都夠大。但係我哋要贏就要成熟啲理性啲唔好浪費時間係一啲唔應該嘅事情到，係咪應該諗多啲方法去幫依場運動呢場所有真香港人都想贏嘅呢場仗到呢？
警犬可恥抵屌但係會唔會真係有好嘅警察呢？
我只係覺得要贏嘅話我哋係要好撚憎犬，但係我哋唔可以盲目地憎，因為我哋做緊嘅嘢全世界都睇住。

個老野警長話拘捕喎

明白你嘗試叫人唔好盲反,但唔明點解你會用呢篇文做理由
你所講既根本係預設左示威者係會主動衝擊班狗,就算佢地做既野有佢地既理由,但都唔代表係合情合理

我真係唔明
求其搵個白衫出黎
冷靜啲講兩句
啲人就讚到佢係好警察
How come? They are well paid for it

做左本分咋，咁容易就比人帶住行
不可忘記黑警的罪
不分化

係拘捕咗三個人 兩個細路
襲擊人果個冇拉到

不分化

多謝你睇晒篇野，我只係想講有可能造成混亂。
咁明知咁多人哋啲狗點會唔防備，如果冇拉閘嘅話你又估下會唔會入大堂嘈？唔好真係當啲狗傻，唔好話標籤，佢哋只係估計所有情況。

完全贊同唔可以忘記黑警嘅罪
但係呢一件事唔係正正就係佢哋嘅本分咩？
咁我哋落去嘈乜嘢？

身為天水圍人我覺得驕傲有咁多位街坊，敬請大家唔好比仇恨蒙蔽雙眼。將你嘅憤怒發洩係適當嘅地方。
今次蠢咗緊要，冇香港人唔會放棄你地，我都相信絕不分化。
我相信大部份人都係唔清楚成件事先咁嬲，不過了解清楚之後就要去分析。呢個先係成熟嘅做法。